請教: 4日半時間遊和歌山縣、三重縣會唔會太趕？

是咁的，七月會去關西玩 (來回都係飛關西機場)，第一次去 ，要請教下各位巴絲打

開頭幾日同屋企玩京 阪 神 奈良(只係帶小朋友去餵鹿)。

之後同老婆 stay behind 4日半, 租車玩。

唔計搭飛機回港果日，有4日半時間遊和歌山縣、三重縣，會唔會太趕？

一定超趕...